擋萬年一遇洪水説法不可取的原因是？ 為何水壩是矛盾的建設？ 〈蕭若元

(中文字幕)
擋萬年一遇洪水説法不可取的原因是？
為何水壩是矛盾的建設？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-06-22

memehongkong
657K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：